[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5059）

開定先，頭先雙同2.5s有冇跟上？全白木偶已block，出唔到水
成日話我事後，事前又唔跟，幫唔到你

你哋 無人推，無得gun，無入球都收埋

笑撚到斷氣 人呢？？？
幫你個地盤雞蟲推下啦